《警犬入》話示威者蒙面 佢要show ID唔公平

大佬呀你出得份糧，公司指引叫你掛員工證係心口。 你話阿豬阿狗行過又蒙面都唔使戴證。 大佬呀，你有份出糧架，唔啱既咪辭職去做阿豬阿狗囉。 又要出糧又要唔跟指引 仲要話自己啱，唔炒得你⋯ 攞綜緩都無你咁厚面皮

出得糧收得錢，就預左架啦 唔啱既咪辭職囉
講到斷隻手指 食磚頭乜乜77

屌你，你地咪又係claim 工傷 攞返幾年假做物理治療

講到無賠償咁，係咁清高維持法紀既 6月起唔好出糧呀

收得錢既就唔好扮可憐啦

警察通例寫到明要帶證
唔鍾意 show證嘅話可以劈炮唔撈

一齊蒙面囉

佢哋智商太低，講人話唔明架

俾返散彈槍橡膠子彈示威者咪公平ｌｏｒ

鬼叫你啲差餉係市民俾

公平?

即係叫抗爭者拎棍啦

黑警出兩皮幾糧, 拿住枝槍
義士義勇示威, 手無寸鐵
又公唔公平??

一係一齊放低GEAR
隻揪, 打死無怨
咁就最公平！

睇吓你班黑警夠唔夠打??

OT 保險加工傷 又夠首期
無左手指？WFC

一人當差，全家受惠

一係大家一齊有槍
義士獲准合法自行買任何槍及用任何武裝
再打過！

咁就公平啦！

法律無唔俾戴口罩

比市民買槍
咁就公平啦

連埋枝炮同証件擺喺你大SIR 檯面，咪唔使再SHOW ID 囉。

咁撚易都唔做！

裝備都係我地比錢買比你地保護自己
好意思仲打鳩我地

以上有兩點係警員向我屬實的訊息
１、一開始ot問題由無限claim, 變claim 120小時兩個月內放

原來唔比claim OT 唔怪得多野講啦

公平? 咪撚癲啦, 你 full gear 之後同我講公平 ?

交換gear最公平

show 証係代表你執法公正無私, 不偏不椅
再加上全部係受專業訓練, 配備精良,你揸住既係棍同埋槍
你地打完人無後果, 仲可以倒轉頭砌人生豬肉
你要砌人有幾難

拘捕48 小時, 開大冷氣, 唔比送醫院, 老作口供, 其身不正就唔好扮光明正大
學廢老講, 你光明正大, 講到自己咁正直不柯, 做咩咁驚比人知你叫咩名, 咪又係驚比人投訴

警例寫到明要佢show

一係除gear
一係兩邊full gear

你哋唔好帶槍帶棍呢啲非法武裝咪唔使你出ID囉

記住，你哋帶嘅係非法武裝，無證係有刑事責任架

公平？除裝備隻揪囉

屌那星 而家班狗持槍呀 示威者有冇呀

大家一齊full gear揪過囉屌
啲狗真係冇撚腦

交換裝備丫笨